［突發］西環電車翻側

西環德輔道西418號對開，凌晨零時，一輛電車行駛期間突告翻側，消防員到場救援，司機腳部受傷送院。警方現正在場調查。